有無人喺stockX買過嘢？

會唔會呃人🤔

好多假野

source ?

FB全部假

成日都有人話買到假鞋啦

Wtf

上返goat買會唔會好啲

會

Thx bro

通常真

買過 真嘅 check咗

比較想問點賣野